[慎入] 有香港人疑似被分屍拋下樓，警方稱：無可疑

灣仔發生墮樓事件。今日(14日)晚上7時26分，一名42歲外籍女子於交加街18號一單位高處墮下，倒臥行人路對出排檔旁邊，昏迷不醒，途人見狀立即報案。救護人員接報到場，檢查後證實事主已當場死亡，毋須送院。警員調查後發現女死者為上址住戶，並於現場發現遺書，相信事件無可疑。

啱啱灣仔女死者比狗講到墮樓，街坊影到嘅係分屍咗既肢體，仲要下身赤裸？狗話無可疑

慎點

點解分咗屍都知係外藉

好恐怖

屌佢老母而家乜野先叫有可疑

Up

會唔會有人跳樓唔著褲跳呀

？！

係咪香港已經有冷血/反社會殺人犯？

點砍得落手

跳樓唔著褲

內地發生離奇命案！一名律師被發現身中30多刀死在家中，但屋內門窗完好，無明顯打鬥痕跡，更離奇的是內地公安排除他殺可能，斷定律師自殺。死者家屬無法接受判決，向當地公安請願，但當局覆檢後維持原判。

中國公安辦事係咁上下

著黑衫既年輕人

我屌

我終於明咩叫人人都係李旺揚了！

其實有好多單明眼人一睇就知有可疑
但係我地可以點樣追查落去？

仲要東方係勁快就出到文

已經開始到支共不用邏輯地步

分左屍咁快知係邊個單位？

一定要堅持落去，唔係全部人都會被清算殺死

推

年輕人死係冇可疑
藍絲死先有可疑
仲會即刻通輯年輕人

痴那線 咁都無可疑

push
張圖真係有啲核突，諗清楚先禁。

Hong Kong is not China...not yet

唔係專業人仕唔識判斷....
但跳樓的確可以斷肢或散開....但會唔會好似幅圖咁樣斷法......留返比專業人士解答

見過人跳樓都知冇斷手斷腳都會成地同附近都係血, 點解佢可以好似比人放左血咁

屌 夜媽媽睇左呢d野 香港真係好恐怖

Push

咁樣分屍都無血出？
點都有d掛？

咁齊既

自己用刀切完先跳？

其實呢d新聞係咪可以煲大佢話俾外國知香港好唔安全
咁撚樣死都冇可疑

死左外國人又話無可疑既話，都要推爆佢

痴線

一定係被自殺

狗姦殺係真

截肢跳樓 遺書... How？

咁既血量 好肯定唔係自己跳啦
先唔講死神來了情節 跳樓打橫命中尖銳刀片分為兩半 既機率有幾低

屌喇星空中被分為兩半 條街咁撚乾淨?
4-5L 血量呀正常人

咁撚樣都冇可疑？

外籍？PoPo錯手殺咗鬼婆？

屌唔係呀嘛
死黑警乜柒都無可疑
香港變成支那喇

希望外籍死者國家嘅領事館會跟進

就算會，但會唔會得咁少血
好似比人放完血再丟落黎咁

有道理。

⋯無可疑？我屌你老母呀

冇血?
非法處理屍體?

你岩。
的確好可疑

揭露真相令被狗殺害既死者沉冤得雪先最重要

屌好想嘔 RIP... 死黑警

黑警

唔敢睇 但咁撚樣都叫冇可疑?

呢樣就真係唔信

明白..
但日日望住越黎越多「無可疑」嘅命案 好心寒唔敢相信唉

被自殺？

dlllm

即係班便衣殺人犯又殺多個人？

傻撚咗

有冇人記得班狗有冇拉過鬼婆
我印象中有一個

喃嘸阿彌陀佛

Push
Rip

屌你老母又冇可疑?
都係個句 成立獨立委員會已經唔足夠
重組警隊 刻不容緩

有,有成三萬五千個。
仲要有槍

聽講跳樓屍體係唔會拎去法醫驗屍,係唔係真?

有機會死咗一排或者分屍咗一排，啲血喺身體入面已經凝固咗

唔敢睇 但係跳樓撞到野係會好易斷手斷腳

但係東方真係會好快 唔知係咪偷聽返嚟
有次跳樓見到東方跟住消防後面到

遲啲中咗幾槍都會話冇可疑

冇血又冇衣物都冇可疑

好後悔禁左張相睇，高估自己能力

Fell from height唔係想像中咁多血
同埋上半身係咪仲係簷蓬嗰啲位
下半身赤裸會唔會係死者著裙

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

花式！

@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
預備大型商場不合作運動：
齋睇唔買，儲多d錢；人多自然塞
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14

係

可能係外國義士?

事前已經收到風?

推到有人查到佢職業
可能係831或新屋嶺知情人士

1938新聞
凌晨12點改文

推啊屌你老母

佢唔係斷手斷腳
係上下半身分開咗

何君堯個辦事處起火話有可疑

求白粉報改口風之前嘅大圖！！
好明顯政府有預謀殺人！

會
以前有新聞賣過
利伸：絕對認為有可疑

之前嘉亨灣有人跳樓係分開左兩半, 但係周圍都係血, 搵唔返個新聞

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣

基本上所有唔喺醫院死嘅人都係要驗屍。

冇大量血跡好可疑

傳聞東方聽到消防無線電 聽到call

搵唔搵到上半身
唔敢睇圖同link

咪撚當我地on9啦屌

屌 點撚樣先叫有可疑

你有冇諗過好多人唔敢睇

唔敢睇，有冇人可以文字形容下張相

p

上下半身斷開一定會唔會少血到咁

但幅圖幾乎冇血，可以點解釋

clssss

嘩, 屌你老母, 墨西哥

工多藝熟者
你日日做編輯文宣的話

好撚恐怖

係咪殺驚都會無可疑

Cls

IC

推 痴撚線

唔敢睇

要收買驗屍官難度幾高?

香港人 要諗清楚前路

無血 上半身呢。。。

屌你老母 無可疑

咁撚樣都冇可疑

有冇影到上半身
好痴線

如果係墜下時撞到野先分屍一定好多血，因為撞到野一刻人應該仲未死，但依單見唔到有血，十分可疑!!

外國人 分屍無可疑
會唔會係外國spy

推到法醫出來

屌....

有機會啲血喺第二度
之前好似有人試過跳樓跌落閘搞到分屍
但呢單真係好可疑

睇嚟之前嗰幾單佢話無可疑嘅自殺案....

唔會係之前俾狗搜身果個外藉女遊客掛

之前唔係話如果跳前未死應該有好多血跡咩
利申 唔識

欄腰分屍聽過係有
但著裙都會著底褲架
呢點最大可疑 未必係新屋嶺
但有可能係第二d地方既姦殺案
但一定唔係咁短時間就話冇可疑囉

差d反胃

點撚會無可疑啊dllm

同意

黑警唔想開file查案咪話冇可疑
阻住收工

屌 分屍都無可疑 cls

已睇，都唔係好血腥

推上外國報紙

咁撚樣都冇可疑？？？

我屌你老母死黑警咁都無可疑

屌痴9線

1938段文似預先寫定

隻腳似唔似已經發漲咗?

張相好恐怖 慎入
Facebook comment 有人post出來被見到
個仆街黑警仲係度笑 DKLM

得下半身點知係外藉人士?

黑警死全家

以前有幾單跳樓半空撞到野斷開, D血多到響十幾樓血染到地下
依家落到地都冇血, 我諗起朝早響豬肉檔門口果件死豬, 死左好耐冇血

仲要唔著褲跳樓？

根本未知係邊個
敵人話係外籍我都只會信三成

大膽假設：
一 根本唔係外籍
二 有外國護籍嘅手足
三 BNO當外籍

大家點解覺得死親都係示威者黃絲？

dllm 咁都無可疑

咁又無可疑

一對腳

點解係下身赤祼底褲都無？咁叫做無可疑？唔追求真相嘅警察就已經可以叫做剋警！

冇可能 就算點跌都冇可能分開得咁完整

cls

屌你黑警
分屍

大膽假設下先：

會唔會係之前西環俾狗拉咗個鬼婆

鬼婆都拉，可能係老解黎
玩一頭半個月玩死咗個鬼婆就掉返出黎俾港狗處理

諗起澳門老解如果被外籍老婦吸引到

咁都無可疑?

其實唔係太恐怖 可能因為無血

上半身去左邊

分屍無可疑,
行行下街比人拉參與暴動, 藏有攻擊性武器
咩世界 ..

真係痴撚線
咁樣跳落黎 一滴血都無
屍身似發漲左 應該死左一段時間
咁樣作新聞
你話真既都無人信啦

手快快㩒咗圖片模式

你跳樓都唔會除褲跳啦，地下又冇血，咁都話冇可疑。
回歸呢20年到底有幾多好似呢d咁既案。。

有咩鐵欄可以承受一個人嘅重量同衝擊力

乜春都冇可疑

屌

咁都無可疑？

上半身多血d係正常，以我極度有限的知識，我估斷開果下，個心因為係可以自主跳動，生物死後佢都重會繼續跳，咁你上下半身斷開，條abdominal aorta 一定不斷爆血，不斷pump血出來，我覺得上半身比下半身多血好正常。
但雖然話血係離開心臟向腳，但下半身都唔會話完全冇血架？你血管d血都可以倒流返出來，靜脈少少血都有掛？

究竟d 狗呢三個月殺左幾多人

on9

點會冇可疑!!!!?

咁都無可疑，shot撚左？

push

痴撚線

吊你老母臭西

因為係佢地做既，所以冇可疑？

屌佢老母真係好撚恐怖

睇相係冇血係地面，只有斷口位有

死左差佬

咁大家明點解831無死人

睇左好驚 香港好恐怖

咁可疑，都可以話冇可疑唔洗調查喎，831之後每日至少有一單以上！

依加係focus無可疑，咩事

Cls....香港已死

CLS

屌？ 分屍 如果係手足真係.../屌

少血係最可疑 有啲人瞓覺唔著唔出奇
無上半身好難再估

推到國際

人權組織死撚曬？

而家乜撚都無可疑

可能831係殺o左外國人

推到全世界都知

但係如果趺落黎途中有其他野撞到..係有幾會分屍架喎

依家個疑點就係血.. 咁少血應該死左先比人趺落街?

記唔記得之前有個鬼婆比黑警推落地之後接受記者訪問

跌落黎撞到尖野 分屍一半

其實跳樓分屍好正常，仲有一樣就係冇衫褲，呢個我都解釋唔到，但好多時啲衫褲鞋襪都唔齊
利申：執過下屍體，可能我經驗唔多，等多啲人分享

淨係個body本身都唔算多血
就算啲血飛散咗咁斷法都冇理由咁少血
望落去似已經斷咗一段時間先再跌落樓
同埋裸體…
遺書可以偽造 未必係真
最大疑點係body斷咗但東網話路人見到死者墮樓後昏迷
疑點太多

冇血

不安

底褲都唔著？

港鐵亦話個CCTV損壞最嚴重,並提供咗該CCTV影嘢嘅片段,清晰顯示當時周圍已經係警察.
呢D叫語言藝術係藝術,你班傻西唔好話係偽術先得架.

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

個身體上下分開咗一半而地下又冇乜血都已經冇乜籍口話係正常
如果係都要說服自己咁都正常嘅話，咁可能係香港氣溫太熱，啲血喺空中已經蒸發晒所以地下冇血

唔想做就無可疑 on99

好撚恐怖呀DKLM

冇可疑就可以收工 唔駛查

咁到底上半身係邊

香港都有被自殺

連埋之前個啲一次過，全部"無可疑"個啲

完全無血咁濟先最可疑

屌佢老味，分屍都無可疑

執屍？

咁撚野先叫有可疑?

無可疑先最可欵

咁乜撚野先叫有可疑?

有好似？
上次上環係酒店附近？好似check身分證，但唔知有冇拉

依家D黑警專拉細路,係咪想學中國咁拎器官同血液去賣錢

好撚不安

好恐怖啊屌
得下半身但見到昏迷
咩玩法

死左鬼婆可以好大件事
亦唔到班狗滅口
國際戰線真係要煲大

成班老解好似未見過外國人咁

無可疑?

黑警全力搞鳩我地， 其他乜柒都唔做，咪話無可疑可close file

有冇睇黑社會古天樂

極懷疑除黑警外
已有大量特工出動

死者可能未必關被捕事

連之前所有墜樓的都要文宣俾外國知道

有冇人可以查清楚

咁都冇可疑

click左慎入d相RIP

快撚手傳俾SolomonYue

Cls push

知係邊個做所以咪無可疑囉

Pushhhhh

佢地話得無可疑個啲基本上都關黑警自己事

被自殺

FC 先，唔好急

真係要向外國做下文宣講呢啲
今次仲要係外藉女子

holy shit

popo tells u how they can turn hong kong into china

PUSH

好恐怖
支共會殺哂啲年輕人

基本上得幾類人會掂到，消防/救護/食環/狗
啲圖唔夠清，可能流左出嚟太黑睇唔清

年輕原罪

痴線⋯⋯死黑警

姐係點，Fc 啲咩

我無野講 我要見律師 唔好兇我 我無野講

得下半身仲點昏迷 成個人斷開兩截地下又冇血仲話冇可疑

雖然死得咁慘但希望死者安息
希望可以真相大白

或者你可以講下點炒車

又係東方
如果係撞到斷開點會咁少血呀！！

啲死狗真係好變態，真係做得出

FC 係咪黑警殺人

下面張圖喺???

Twitter 戰線

咁以你經驗去到現場會唔會咁少血？

就算係望上半身
你見佢得番上半身都唔會形容做昏迷啦…
cls呢段字真係好撚怪 一定要backup

自殺 自己分自己屍？ 呢單野可疑到出曬面喎

坐喺到吊頸

次次都係白粉報，到底收左幾錢幫港共做野

企*

一定令死者尋寃得雪

文宣！

點FC

睇開death addict
跳樓死係會斷手斷腳，飛到成街都係
但腰斬真係第一次見

冇咗截都知係外國人 真係癲

初時以為自己頂得順張相 但睇完到依家真係勁不安 好想嘔

得個下半身 真係慎點

好奇怪
同西貢滅魔棍同被跳海單野一樣咁怪

呢個唔係我地要做嘅嘢，分屍變成墮樓死亡已經可以spin落狗到

佢話外藉女子 但有冇可能係轉咗外藉既港女？

你畀我估我都估係啲狗做

會斬得咁完整？一啲血都冇？咪撚on9啦

睇完個腦係咁諗住 瞓唔到

咁都沒可疑

政府諗住點樣先黎？dklm，呢d野外國分分鐘變大新聞。垃圾政府幾時先行做正事？

啱先去睇
發現成篇報導改過曬

點樣將成個trunk界開

顛到咁

我都想問點解會知

後生仔做咩都有可疑 就係死最無可疑

rip
唔敢睇圖

要睇埋分開個位/上半身
Btw跳樓真係好奇怪，3x樓跳落嚟少少血我都見過，不過冇細心研究，送左去醫院了
我未做過斷得咁勁，多數爆下頭，斷下手，但血就唔多

黑警殺人

查都唔查就無可疑

分屍喎，無可疑？

黑警自己友處理咪合法囉

死者rest in peace, 望真相大白

係咪肯定張相同單新聞係有關？
如果係就真係好撚有問題
先唔講係咪有人做手腳
謀殺就點都走唔甩啦

解散警隊啦，警察無撚用架，又唔做野，求求其其，淨係識維穩

外國人 推上國際層面
死因好可疑
疑似被自殺

姐係應該會有上半身

好似係wo

屌你老母

上半身呢？

你自己對比下個環境，一模一樣

有冇原圖？同埋code睇唔睇到edit過？

殺手一定係淺藍衫撐警人士！

咁究竟上半身呢

東方鋪鋪都係咁
估警察即時放料
東方就開定標題post
內容詳細之後先入返

今次呢壇野挑戰失敗 留係香港真係唔可以再諗安全兩隻字

嘩

乜L都話冇可疑

講真 條屍爛到咁

外唔外藉都係佢講既啫

咁點解要作到外藉啦喎

唉 好撚有可疑

一早預知有人跳樓？
12分鐘可以出到一篇新聞可能性有幾大？

地下血都無呀！
好明顯一早比人分完屍先扔啦！

全香港人都要出定不自殺聲明

我都覺得唔算恐怖 純粹得一對腳咁
btw 正常跳樓會斷開咩
之前咁多單都無咁

最可疑就係冇可疑

又係東方

可能全部都唔係
宜家佢查 佢審 佢定義
佢話咩就咩

對腳似唔似發脹左?

以前新聞有跳樓case要話冇可疑
一係現場有遺書
一係有人目擊佢跳

而家咁快就話冇可疑
係真係好撚可疑

屌你老母黨警

好啦，而家就話係撞到嘢所以被分屍，那樓上一定會有上半身。但幅圖無囉！！！！！！

A3出口直行 路過有好多賓賓嘗試向天影果幢樓 睇下睇唔睇到啲乜
已經畫左封鎖線 見唔到屍體

成棟樓冇一層有開大個窗
排除左唔係單位跌落嚟
至於更加唔會赤裸下身喺天台跳啦
加上 可以答你見唔到有任何一灘血

棄屍可能性比較大

就算你話俾人分支嘅唔係墮樓嗰個 俾人分嗰個都一定有新聞囉。。。。。。 所以一定係同一個人

推啊

圖片描述: 就似街市比人砍出黎果D豬腳咁

痴撚線⋯

屌好撚恐怖

咁樣都無可疑？我屌你老母啊警犬

頂龍甩手甩腳甩頭
個trunk好難中間斷開 個鐵篷又唔係鋸

屌啲黑警唔驚冤魂索命

好驚 好恐怖 香港玩撚完啦 大家聽日見

915 維園見

係喺個身中間斬開

唔撚係個個律師啊？？

如果有著衫褲…更加容易俾你地發現無血

警員調查後發現女死者為上址住戶，並於現場發現遺書，相信事件無可疑。

原來東方篇嘢加多咗呢句
有冇多啲記者之後會跟返

下 叫咩名？

推
死黑警

白粉報有突發組 其他報章係無
以有我有親戚企跳 報咗警 白粉報又係秒到

屌 好在係細圖...
但咁分屍法有冇機會係跌落黎撞到野分?
但裸住跌都唔似冇可疑啦死黑警

一早有
幾十年前有警察身中5槍 都係話冇可疑

好似話冇可疑果啲親屬可以決定要唔要驗屍？

如果對上有平台 都有可能咁斷
但一定唔會咁少血啦

全裸分屍跳樓都冇可疑?
屌你推到真相大白為止

我記得灣仔有一晚影到拉咗鬼婆。佢係curved hair, 電咗髮果種。當日片段係、黃外套。樣似美國人。

可態比例如窗框𠝹到 加埋衝力就會咁
以前其他跳樓post有人提過

張相睇完真係好唔舒服

推呀!!!!

應該係
不過班黑警通常都叫家屬唔駛驗

唔似會咁斷... 一係sharp撞去狗臂架果d到斷到齊 點會斷到咁比人砍開咁 好撚不安

只要死因裁判官 法醫認為無可疑
而家屬又申請不解剖就唔需要

個個好似皮膚較黑同瘦？

正野

有無篇報導嘅cap圖？

已無左昏迷不醒字眼
改左啦

分明篇嘢係一早寫定，岀完見分左屍，後來先改返

唔好俾黑警帶風向 未必係鬼婆嚟

斷係有可能 但一定會搵到上半身係邊度
同埋撞落邊度斷一定有痕跡

上次又係咁
跟住先收番改時間

點解無上半身？

好不安驚今晚訓教發惡夢

咁都無可疑 CLS

係 唔似跳樓

點解連身分證都冇已經知佢42歲同外籍

又被自殺

香港真喺痴撚線

+1.....早知唔衰多手

痴撚線 咁都無可疑

唔撚係下話

呢個真係唔敢肯定 老老實實 d狗去到案發現場封晒 之後個故事點砌都得 唔排除佢地嫌寫report麻煩就話自殺結案 因為謀殺好似要做好多野

但工多藝熟都唔會快到人地分左屍都岀篇報導話昏迷不醒

無可疑????

個個黑人黎wo...呢個似黃種人

其他跳樓分屍嘅相 係好多血嘅

我跟番樓主啲圖去搵
個報導係yahoo轉載東網
到我cap圖嗰陣為止仲未改 9月15日01：23

但我去東網搵就得「惨被分屁」而唔係昏迷

斷估唔會係yahoo屈東網掛
code我唔識睇 有冇IT巴打幫手睇睇
但唔排除有可能係刪咗再出個新

點解香港會變成咁

東方寫上半身係6樓平台

因為咁多疑點都話無可疑

就算誇到跳樓撞到成半斷開...都會有上半身架喎..

仆街 岩岩食完宵夜..

好撚恐怖
願逝者安息
黑警死全家！

屌 我想補充一樣野 雖然唔知有冇用

當時遠望架狗車係停泊係呢個位 架車拍得好靚
車頭燈仲開着大燈 紅藍仲閃緊 唔記得幾點鐘但估計應該車到場唔係好耐

有少少奇怪佢停泊嗰個位（紅點）
睇地圖佢路線係咪兜左圈？明明可以早一個街口？

如果有事發唔係即刻要趕到現場咩？點解會過多咗個路口 而且架車可以有充足時間拍得咁好

外藉女士喎
推國際線同記者啦diu
btw佢應該有朋友

一定係被自殺啦屌

外藉女子?!

咩藉呀?
推畀當國領事館睇下?

上6樓棄一半？地下再一半？
有冇得睇樓嘅CCTV/lift cctv

#Stand with HONGKONG
#BoycottMadeInChina
#全世界抵制中國貨

呢個先係最大疑點

其實假設真係被自殺
個切口咁齊同冇血
會唔會係故意比人斬開
咁斬開嘅動機又係d咩？

全部集合文宣啦
愈睇愈心寒
佢地而家戲都懶得做求撚其就算
已經唔指在你地發現啲咩

查清楚先

好大機會封鎖 所以要煲大佢

咁可疑都話無可疑 我地可以點做？？唔可以比佢地咁撚樣過骨！可能係手足黎嫁！

李旺陽對腳掂地都吊到頸

查你老母咩，咁多疑點都唔可以懷疑？

係咩職業先? 若果係金融銀行或港鐵,甚至警察,咁就...........
42歲好大問題架.

會唔會係咁樣都叫無可疑

岩岩TG話 東網已更新

真

仆街
死黑狗姦殺仲要玩分屍

你會唔會形容得番上半身嘅人做昏迷不醒呀？

有上半身有頭㗎

補link

屌你 加多個掣先出圖好嗎？

好似係鬼妹

thx絲打

黑社會私了手足？

[走得太前］一隊被遺忘的勇武本土樂隊

你呢個同我0122睇嗰個版本又唔同
一改再改
極可疑

當香港人on9?
推到其他報都報

一定要整合呢啲所謂「無可疑」case
將呢啲專業黑警嘅傑作作為制裁原因之一

搵到身分證明文件，最少都要搵到上半身，先可以話外藉啦
咁快搵到？

915

Dllm
黑警幾撚時死
日日殺人
幾時比天收！！！屌

個人覺得 oncc新聞有咩可能前後分別咁大 呢點唔知可唔可以比外國知香港新聞可能案發前就知

唔著衫同咁小血fc左再推

Rest in peace

樓上有無地方會令跳樓者
有機會被劏開兩半？

好撚恐怖同心寒

Rip
願一路好走
希望唔係枉死

推！

呢排D死人咁可疑 係咪班狗殺左勁多人 慢慢扔番出黎被自殺 呢條仲要發左漲 一定死左好耐

又係東方？

唉屌好想喊

有冇post係整合左831打後不斷出現既「冇可疑」死者

阿sir笑咩呢

點解會咁 好傷心

影相個位人兄勁。。。咁恐怖都影

屌你老母咁都無可疑

你老母臭閪死黑狗 祝你全家都係咁樣分屍死呀 屌你老母

戴口罩的年輕人

點解咁撚樣都無可疑？？！！！

要比多啲人知

唔好玩啦大哥，唔理空中解體又好落地先解體又好，都唔會冇血啦，正常D血應該散射式咁爆開，依家一粒血都冇真係百份百唔會係高空趺落黎

why always

痴撚線 點解會殺得落兼分埋屍
係咪真係咁唔信邪覺得可以埋沒良心過一世？

R.I.P. 咁上半身去那左邊

可能j開鬼妹腳

希望真相大白，死者早日安息

近排咁多人墮樓

what the fuck

唔敢睇圖 但真係感覺香港同大陸愈嚟愈接近...
RIP

內容一樣喎 定我眼大睇過龍

唔怪得香港低犯罪率
咁都冇可疑
唔駛開CASE

快撚D宣傳開去
呢單料搞得夠大香港真係死得
一定要俾外國知!!!!!!!!!

無可疑？

有無人可以印出嚟貼俾多啲人知
我發現好多人都未明白

dllm

咪係.. 講係外籍 想令大家放低戒心

好殘忍，分屍wor，仲要冇血，咩兇器可以做到分屍而又冇血？

係咪真係日本人???
有名未???

得下半身點知係業主？

雖然玩開血腥game 張圖免疫
但警狗話事件無可疑 我打死唔信

屌有無人同我一樣唔敢撳落去睇

屌有圖！點先叫有可疑？

咩撚野都無可疑 吊太鬼啦下話

有都好 完全冇血 有嘅話會四散

喔屌
好恐怖

推死者2隻手
似生前被d野綁實過
正常人 墮樓2隻手唔會似埋一舊掛

無追到好貼
有無上半身？有樣所以知道係外藉？

如果有

下半身點都唔會咁近個檔位

利申 物理攞A

似俾人放喺地下 而唔係從高空拋下/墮下？

點解無記者無議員去問呢單野？
d人去曬邊呀屌

咁都無可疑 香港真係犯罪率好低好安全

推上國際戰線啦

遲啲就快人人死因無可疑

好可疑

究竟係咩原因先比分屍？
唔想認到個身份？

下身位我唔覺咁易切割
有尖物我覺得會半吊樓上比較多

咁即係上半身係邊

一定要推上國際
要聯署比白宮知

跳樓唔係成地血漿腦漿？仲要現場幾個軍裝一睇就話死因冇可疑…唔使去法醫官檢驗…跟住東方日報十幾分鐘後即刻上報報導…
當我哋香港人儍啊

分屍都無可疑？
香港警察已經喪心病狂，同中共無異，連戲都費事同你做

之前見到有人跳樓 都洗地洗左好撚耐 何況佢咁樣
如果真係有鬼 可唔可以搞死曬啲黑警同殺人兇手 點安息

張圖....
Rip

呢單野可唔可以用廢藍絲助攻？
話「曱甴」強姦少女後分屍棄屍，
等d 廢藍絲要求深入調查？
不過最後一定係黑警查黑警。

唔想再見到新屋嶺既手足一個個俾跳樓

唔會係其他地方嘅姦殺案
如果係點解釋黑警話冇可疑
只有一個可能性 就係同佢地有關係

想問呢D有人做國際文宣未
香港已經同中國冇分別啦
可以取消香港關係法未
商家佬真係仆街到咁樣
當睇唔到繼續係呢個地方搵錢?

到底要點死先有可疑

呢單恐怖到一個點

太子嗰晚落路軌？

自己寫遺書，之後自己幫自己肢解。
究竟點撚樣做到，我真係好想知，救藍絲教學

香港犯罪率又創新低 最安全城市

有幾奇 知唔知重力幾大

dllm 人在外國 想問有咩做到
嬲到震

查都無諗過查 直接close file

唔明點自殺可以上下身分開

成班傻鳩見得跳樓少 斷開 唔著衫褲經常有....rip

利申: 仵作

可能d毛唔係黑色掛

一對腳，冇血唔恐怖，正常跳樓斷左分屍係極多血，好記得之前深水埗嗰單！呢單完全唔似活生生跳

如果活生生跳落嚟俾野cut開，唔係冇可能，不過出血量一個好多好多，因為個刻人體仲有心跳、血液仲流動緊
相反如果係死左先cut開，出血量會好少，因為死人嘅血流係停止

嗰位記者

黑狗話係外藉啫，未必係真

呢單案咁樣 警方都可以話無可疑
大家一定唔可以坐視不理，如果唔係之後只會有更多呢啲可疑「自殺」案

WTF
咁都無可疑？

依家都一定有國安特工份了
黑警+國安合作搞暗殺

分屍又點墮下
咁都無無可疑
你老母生你個陣無生埋個腦比你？

利申住附近
回家經過看到..
有一堆賓賓街坊在附近圍著 以為有什麽事 所以去看了看..就看到下身一半在檔口位置..太害怕所以就只看了一眼就走了 但看到覺得血量不多 檔口在旁邊而路中心一點血也沒有.. 不過有街坊說聽到砰的一聲

唔會係秋實掛

推………

rip...

跳樓點跳先會上下分屍又無大量血呀
咁撚樣啲popo都可以話無可疑
而家香港真係變到好L恐怖

點解我地咩都做唔到

點解我地係咁比恐怖分子殘殺香港人

真係好辛苦 睇到張相唔係覺得恐怖 血腥

而係好心寒 好痛苦 佢究竟受到左點樣既對待

你諗吓有朝一日
對腳可能係自己
就唔覺核突了

重點係冇可疑呀屌

略略分析一下...
睇斷口唔似分屍掟落街
至於下身赤祼我諗應該唔出奇，人多數係獨處先會亂諗野，而獨處時間比較長通常係喺沖涼既時間...

RIP

我第一樣諗係
會唔會割完器官
落地爆咗線

唔敢相信香港而家變到咁

其實當時遮住屍體嘅帳篷後面嘅行人路冇封路，條街除左帳篷有少少血喺入面流出嚟之外真喺完全冇血（至少我慢慢行過嘅時候睇唔到有）。唔明點解如果上半身處於排檔或者簷篷頂嘅話行人路仲行得。

利申 灣仔街坊食完飯之後經過屍體後面行人路，距離帳篷一米左右路過。

會唔會係新屋嶺先姦後殺
目的就係想啲人唔再出聲

咁要撈埋大陸啲"自殺"case
唔係會太過無中生有

死左先墮樓咪冇大量血
同埋已死嘅人體係比在生人體易斷，有同學之前醫院做，聽佢講過唔係度放雪櫃耐未領嗰啲，要移動好易甩手甩腳，好在有袋入住，否則好難搞

如果咁樣斷開都冇血
九成九比人放左血再比人斬開
然後再拋出街示眾

問題係如果生勾勾跳樓斷開點會無大量血跡啊？同埋個重點係佢地話:無可疑！

Feels so sad

有乜可能冇可疑？？

屌佢老母

單單都無可擬 唔怪得香港犯罪率咁低

大家冷靜D先,唔好乜都諗埋一面

被跳樓

先唔好理喺咪黑警落手殺
但係咁撚樣同我講無可疑真係接受唔到

現場有無上半身？

有無人諗過班黑警點解走去分屍唔直接推落樓？
分屍好明顯會大迴響過跳樓
我諗到就係外籍人士都係假唔想俾人認到樣

似被人分屍後，將下半身掟落街，然後放低遺書扮跳樓自殺，無睇過屍身的人先會信白粉報的報導，跳樓從高處墮下斷開2截，上半身去咗邊？如果咁斷法，應該血肉、內臓會彈到周圍都係，埸面會非常慘烈，而家下半身屍身就好似早上用貨車運去豬肉檔啲豬殻一樣，劏好哂，血都流乾哂咁様。用一般常識、logic分析都知另有內幕

12分鐘查到係跳樓（明明望落係腰斬），知道係外藉人士，邊個單位跳，搵埋遺書，判斷埋有冇可疑，再出埋報導。

著裙都有底褲掛

exactly

好撚恐怖....

我再推

好恐怖，推

深夜好認真地閱讀左關於屍斑嘅文章，再加上仔細研究左當時嘅相片發現有以下嘅疑點：

1. 死者左腳小腿近腳踝處有骨折，骨折處有明顯腫脹，意味着生前已經受傷，一個左腳骨折嘅女人點樣可以自己一個人爬到高處跳樓？

2.死者身上沒有出現屍斑，意味着佢死咗少過六個鐘頭，又或者係慢慢咁死，例如俾人放血。

3.死者被發現是身體被攔腰折斷，上下身分離，但係血量好少。人體正常而言如果按一個65公斤嘅人來講會有5公升血左右，如果佢係墮樓途中被切斷嘅話，應該啲血灑到周圍都係，但係案發地點附近非常整潔只係得身體下面流出少量血液。

4.死者上身據稱係6樓俾人搵到但係冇任何照片。如果佢真係他殺俾人肢解，點解要將佢上半身分開？係咪因為上半身已經俾人折磨到不似人形，明眼人一睇就知道佢曾經受過虐待？

5.最後一個疑點唔關死者肢體事，而係東方日報嘅報道竟然可以係發現屍體嘅12分鐘內完整打出黎之後仲要post到出街，想問下做記者朋友嘅到底平時係咪都可以咁快就出到稿件？點解東方日報記者咁快就會知道灣仔有女子墮樓？點解東方日報嘅記者稿件裏面會話死者昏迷不醒？死者嘅身體係6樓，被肢解左嘅情況下佢點樣知道對方係昏迷不醒。

定抑或係當呢個女人昏迷不醒嘅時候東方日報嘅記者就已經知道， 佢只係唔清楚呢個女人俾人肢解左？

黑警話無可疑 令人好懷疑係黑警犯案
假設黑警見佢係靚女示威者
就先姦後殺 中途折磨條女而死
再分屍處理

一對腳 冇咩血係地下 冇任何褲/衣物既
角度問題 唔太睇到斷開個邊既連接位
所以唔算恐怖
上面有人畫左 就差唔多樣

我本身冇諗住睇...
點知有個on仔留言cap左fb張新聞圖
搞到我爬文個陣睇埋

如果咁岩跳中下面有欄杆個d係會斷開
好似切開咁中間斷
聽講平時應該手腳飛脫比較common

利申冇見過 亦唔希望睇到

Agger...成單野最可疑同可怕既點

翻釋啲疑點放上twitter,睇下有無外國專家幫手鑑證下?呢啲需要好專業既人幫手

香港有3萬隻

仆街又想嚇人唔敢出黎遊行示威
故意有咁恐怖做到咁恐怖
rip

香港變成逃犯天堂啦

其實唔單止
仲有佢左腳生前骨折左
佢係點樣爬到去跳樓個位⋯⋯

屌得正確 對唔住

點解咁樣都可以話冇可疑
法醫一check實知 好有問題

...
我臨訓前唔應該睇呢個post咖

我就係睇咗相關嘅新聞瘋狂搵學術文章去睇
越睇就越覺得唔撚對路

靜係見佢冇著褲已經好可疑

屌 訓醒就見到咁痴線嘅野

RIP

點解佢會唔着褲
如果佢真係他殺點解嗰個人唔幫佢着返褲

4點記者會都取消埋

屌你老母咁都冇可疑？

如果係警方做嘅咁當然冇可疑
劇本都寫撚好晒
佢乜撚都知道又有咩可疑喎

個問題係我哋可以點樣證明到呢個係非自然死亡
俾返個公道死者同時保護返所有香港市民

Rip

先唔講係咪黑警做，關唔關反送中事
咁樣死法你都話冇可疑,hea 撚到咁真係抵你比人叫黑警

On9 地下血都無滴 咁都可以無可疑

中間隻死黑狗笑乜撚野 痴撚線

同埋有冇諗過點解肢解完仲要掉落街 點解唔靜靜地處理左佢？

會唔會係發現831/新屋嶺秘密

仲要特登流咗幾幅相出嚟話係「街坊」影到

佢無非都係想我哋覺得有可疑
無非都係想我哋覺得驚

佢都戇撚鳩
係唔係都可以俾你咁樣玩撚死嘅時候點解唔一齊攬炒

點解香港會變得咁恐怖..

大陸每日都發生緊既事

Sorry想借個位 哂大家少少時間睇篇文
睇完覺到可行幫手推推又得 唔得嘅下一頁又得
「瞓唔到嘅入尼 」「朝早醒嘅都入尼」小弟915All in前 希望大家做少少野

無著衫好明顯被自殺

先不論真相如何
但單案明明有疑點 警方就例牌話冇

其實宜家先發現香港好多單案，好多年來都係咁
警方只要話見有封遺書就即刻冇可疑 close file
筆跡唔駛理 現場環境係點唔駛理

唔怪得香港罪案率咁低
根本唔係真係冇罪案 而係差佬不嬲唔查

冚家鏟啦屌你老母冇可疑
點撚樣冇可疑呀
依家肢解非法處理屍體呀仆街
香港警察 正冚家鏟

仲要係外國勢力
gespopo唔查，咁人哋就大條道理派人嚟查
因間派隊艦隊嚟就

有咩可疑擺明差佬殺既

有冇玩過silent hill，入邊有隻怪叫mannequin。。。

Lm

+1瞓唔到了

42歲仲要係鬼婆,應該就唔會係勇武前線嚟.
若然係他殺,你必要考慮佢嘅職業,如果係港鐵管理層,警察,消防,金融或醫護,咁就係高危

唔係，上網search係2018年既新聞

套日劇0.1無罪真相又係講呢種官僚令日本警方破案率奇高，呢類問題度度都有，只有嚴重程度之分，但係民主國家拍呢種題材比較敏感既劇完全唔會有問題，反而令人更多反思社會問題，但大陸一日有支共一日都冇可能拍到，咁樣限制創作仲話想輸出娛樂事業，簡直妄想

rip

尋晚大概8點係現場
下半身仲係現場
下半身好白，無血色個隻白
現場見唔到有血跡
但聽到街坊話係女仔
俾人斬死掟落街

同埋灣仔街坊都知
點會呢到跳樓

就好似跳樓會除左對鞋咁？

我記得早幾年有大陸村官被碎屍，但查完話自殺
正到仆街，碎左都可以自殺
自插一百幾十刀自殺唔多出奇了

推爆佢老母！

點解黑警一口咬定係鬼妹

藍絲/支那人/警犬死咗就有可疑，一定係比黃絲殺死

你睇咗先
佢係腰斬嗰種好整齊分兩截
重要無乜血

殺左外國情報員？

黑狗呢輪好鳩忙

一就知冇可疑

屌你乜撚都話無可疑

痴線，可以點查

好撚野 咁都冇可疑

好重要上半身去左邊

如果有鬼魂，大陸官員一早含家產

又一單

Push rip

打定稿定弱智

42歲外籍
無一隻字真

...

點睇到有骨折

睇到好寒 喺咪cls班popo

推 屌

雙手被綁浮屍又無可疑
分屍墜樓又無可疑

後生仔著黑衫出街就極可疑

屌你老母死黑警 全部仆街死啦！

可唔可以將咁多日以來既不正常死亡/疑似自殺案組織起來，再send俾外國傳媒，講香港已經用左中國個套黎殺害、處理反政府人士

警察一句無可疑法醫/驗屍官就做唔到野?

見過人跳樓落地一刻
亦都去過跳樓現場工作
附近一定會有血同肉碎、骨片
特別佢個位置旁邊就有兩塊垂直平面
無理由咁乾淨

屌呢家香港真係好撚恐怖

屌你老母咁撚樣報同咁撚樣查案真係擔當得起全世界最低犯罪率既地方啦

嘩
信得過？

好撚恐怖 乜都唔可疑
差佬真易做

大家唔好俾仇恨支配
仲記唔記得我地既主線係咩
對準政權呀
而家佢地要洗到d人淨係記得黑警有幾殘暴
無人再講真普選呀

又唔駛查

分屍冇血 結果冇可疑?
CLS，講緊係欄腰分開左一半
但係冇爆血 即係一早已經放血分左屍

記者，係時候啦

先FC, 後記去領事館

最近沒可疑的屍體發現案也未免太多了

啲警犬發言權俾晒共匪

佢要你地睇到慣哂
日撚日有人高空跌落黎全部冇可疑
你都分唔到邊單真係同黑警有關

推，cls

最奇怪係冇一攤血

外藉，有可能用香港人好多都有既雙重國籍黎fake 9我地
唔一定係真鬼婆

極醜惡，這世上已經沒有什麼嘢值得可疑

唔係咁樣做野法啊

1

外籍人士死？外國人會唔追究？
定死者係香港無人無物？

show blocked user
#535
廢中愛香港

唔撚知

不過我的確去過跳樓現場執手尾，天井位
好撚窄，三面牆都有肉碎骨碎撈埋血，噴到兩米高嘅牆身都有
有單就正常大厦頂，落地bang一聲
D血花呢，你試下拎個西瓜掉落街就知，好撚誇
總之無乜可能好似呢單咁乾淨

show blocked user
#536
IcedTeaLemonade

分屍到咁點會無可疑，黑警唔理市民可以點跟進？

啲狗見遺書就無可疑 冇人證明到份遺書。。。

兇手咪係香港警察囉

唔係話係你信唔信得過
係講緊鐵閘有血張圖

黑警將會世世代代不得好死萬病纏身落到地獄永不超身

外籍都係佢哋噏啫

Push push

show blocked user
#619
手腕去鞭住個煲

又無可疑

自己做知曬案發過程仲有咩可疑

831/新屋領/知情者 屋企人

屌你老母 當唔係警犬殺人
有乜理由咁撚樣都冇可疑

為何沒可疑? 因為係D賊自己做0既.

A female was "claimed " committed suicide but she clearly was murdered then chopped into few pieces then thrown out from the roof...There's nothing like a suicide...

But the police won't open a file for this case, and said there's proof beyond reasonable doubt.

Please let the other countries journalists know the Chinazi has faked many teens "suicide".

We're living in a extermination camp now.

分左屎佢出昏迷不醒呢下先吊詭

有冇記者報道左可以對比白粉報個報道
宜家唔搵twitter出聲以後都冇得出聲

屌你老母痴撚線

最L可疑就係黑警

白粉報改左新聞

呢到閘好似H字型公屋

緊急! 推到上報! 要HA 交代!! HAIT 高層圖隱瞞遭黑客入侵事件, 7百萬港人資料恐洩漏

(突發)爆眼女義士事件，HA secrets爆料警犬搵左兩個藍屍醫生做顧問準備作故仔

我去咗聯合國人權理事會 發現婦協公然派fake news！！！

新屋嶺全部義士已認罪 ！用幾十個手足條命換呢個核彈返黎！！！！！！！

[突發] 整左個網站比大家睇香港人如何被濫暴

外國記者？
唔係做咩要殺佢
佢知道d咩？

btw推埋行動post

屌黑警幾時先有報應

啲黑警擺明想低調處理la DKLM

究竟呢到仲係咪香港

又一個，今次依個仲要分屍

Any possibility of hiring private investigators, mercenaries to fix issue?

記得：人多就打，人少就跑，打完就走

On9

屌！！！！我地可以點做阿！！！對家玩撚晒啦

警察話無可疑就即係⋯

呢單野好撚奇怪

似姦殺

鬼佬被捉被打已經係核彈
呢次仲要俾人分屍
仲要班狗話冇可疑
分明有內情
呢粒係沙皇黎

BTW
無根據猜測
會唔會有重犯收咗正苦錢做野
好似烏克蘭咁
但手段更黑暗、乾手淨腳
之後有咩風聲推曬落班犯身上
轉移視線，失焦五大訴求

你睇開跳樓係冇血跡？

邊撚度作呀？睇過？

正在常分屍d血係咁

試下有個狗女或者狗妻咁跌落黎睇下啲狗會唔會話冇可疑

直接講班狗得過且過
唔做任何搜證話冇可疑就closed file
呢樣野係對國際警察組織最大既侮辱

同埋外媒講證據
上次跣咗CNN一獲唔係唔記得下話
我都覺得根本係肅清，好撚心寒

周圍冇cam架咩

恆管

極不安

仆街 祼露下身都無可疑？

痴那線

呢到仲係唔係香港

咁樣都冇可疑？
斷左身喎？
樣樣都話自殺冇可疑
捉年輕人就個個都有可疑

呢個嚇到我琴晚訓唔著

唔理係咪手足
呢個女仔都係係極權之下 被自殺嘅一人
今日有沒人會去路祭？

推呀

冇病呀嘛 咁都冇可疑
如果係跳嗰陣斷身 邊有可能斷得咁整齊

警察打後生仔就叻，查案不了

推
點可以咁嫁

你試吓擺佢個post出嚟你就會明
留意腳掌腳背方向

到而家有冇提過上半身係邊？同埋有冇圖？根本係咪外藉，係咪42歲，都可能係假

[black][/black]

3萬個囉

嘩 推

有冇外國文宣？
將全部被自殺事宣傳出去！！

大佬，呢d事好撚嚴重啊
單單”自殺”案都可以話冇可疑，屌你仲可以信班人渣？
大家，醒下啦，我地要反擊啦，你地知唔知，下一個死嘅人，有可能係你，甚至你屋企人啊！

又冇乜點交代上半身係邊
唯獨是下半身俾街坊影到

依啲野真假 真係得黑狗同東方記者知

pish

最好有記者追問下狗警

仲要係除哂衫至跳樓?

因為近幾日突然多好多報稱"自殺, 冇可疑"案一起發生
而又碰啱831有懷疑打死人事件
所以合理地聯想到是警方處理被打死的人的屍體
滿意未?

屌真係癡撚線

琴日經過望多兩眼 黑警即刻屌晒老母咁叫我走開
利申後生仔

俾狗姦完滅口了.

推到黑警死十族

睇隻腿唔似42

上面張圖就係一般分屍相，我睇過其他都係好多血住d牆身

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

係咪新屋嶺D........

會唔會係新屋嶺D........

但係佢係肚左右既位置斷開左兩截 上下分離左 淨係見到下半身 唔係斷手斷腳咁簡單。

當佢係著裙 跳樓撞到嘢斷開左兩截 但係下身完整 點會連底褲都冇？！ 根本兇殺案分分鐘姦殺

大家爬完山要點走？試下尼條片幫唔幫到手

.

上半身咁去左邊？

睇哂咁多頁
根本兩邊都有道理 值得查落去
黑警咁快話冇可疑 絕對係想盡快close file
正食屎狗

2018年既 應該唔係佢

跳樓會唔會跳到上半身都冇埋呀,冇咩可能囉

不如大家諗一下如果無上半身，其實可以隱瞞以下好多野.令除咗法醫極少數相關人仕知道（如果唔搵法醫化驗重少，因為closed file,唔洗驗）

佢可以唔比所有人知佢道年齡/國籍/外貌/身體特徵/傷勢等...

唔止出血量，仲會有內臟，啲內臟去哂邊度

其實好似睇咁多張相，剩係見過下半身。而東方就話42歲外籍女子墮樓昏迷。其實係咪一路都得上半身？

係 跳樓上下分開竟然地下冇咩血

仲跳到腰斬
一定係跳左落個圓鋸度

有睇過乜乜gore都知跳樓咁斷法都好平常...

點解會冇褲着

屌你好不安

一早比公安被分解左咪無撚哂的血囉

出來公投，解散香港所有警察一齊職務

咁都無可疑，交稅俾狗做咩

嘩屌

因為自己做所以冇可疑

上半身係邊